呢幾個月會一隊隊勇武解散

扮勇武不斷放負
又會講隊友失蹤
同埋講遺書
尻up唔洗本
五毛最新技倆黎

agger

但真假難分

捉鬼撚係仆街
但如果真係有手足比人屌兩句就放棄香港都唔會好得去邊
2014帶口罩都比人屌係鬼果堆放棄未?
2016本民前全城被屌暴徒放棄未?
咁撚易放棄當初組咩小隊出黎做咩

上一round 就勇武退出，懷疑接受立場訪問果個都係假

最新劇本就係捉鬼&捉人捉鬼

除非受傷或者個樣黃左，否則勇武開嘅手足係好難停，因為做前線係會上癮

咪係…邊會自己放棄，係嘅就唔會走出黎啦，玩玩下咩，比黑警拉曬就會

True

推啦屌

真

最撚濕鳩係d風向撚用二分法
咩呢d野交比勇武/和理非做啦
屌 勇/和只係街頭抗爭方式門檻分別
做到勇武一定可以做到和理非方式
相反唔夠guts咪打下其他戰線 唔一定街頭抗爭
從來都係mix曬所有方法先有機會打倒中共
只強調和理非/勇武/ 街頭抗爭只會死路一條
大家好似唔記得當初點令到港共措手不及

捉鬼師將會全面進場~~

多得暴大同埋大班陣地撚唔少

最近有好多片話唔好捉鬼
其實係發生咗咩事我跟唔到個風
另外如果真係勇武
我覺得唔會公開解散 而去打擊士氣
所有行為都怪怪地

過咗咁耐仲怨佢地想怨到幾時…

Agger

解散靜靜地咪得,洗鬼po上網
搏比popo注意咩

因為委屈，畀人拉畀人打就預咗，但冇預過會比自己人搞。我呢頭做晒D dirty work, 嗰頭就畀人捉住除罩影相。唔係個個受到

比人屌幾句就話唔再出黎
都唔知你係想光復香港定拎光環
出得黎嘅成日都見到手足互屌咖啦唔通即場走人咩

勇武地下化係唯一出路
遊行示威便衣都太多
前線要識執生

區選大勝、聖誕、除夕、嚟緊新年，氣氛已經同8-10月唔同左

原來又有一隊解散
幾時有葛來分多魔法隊?

你唔教下點贏？
冷氣撚

上黎講果d肯定係風向撚 乜乜小隊乜乜小隊作故仔你班時事台on9仔又信冇撚腦咁射正評
咁撚大聲講收皮係威d定點 搏乜
乜柒proof都冇 個中年三失巴打都有野po到出黎 成team收皮反而死剩你把閪口上黎鳩吹?收皮啦屌你老未

少數真係退出前線既手足
對你地唔住 真係明你苦處
我諗呢個post意思唔係要奚落你
但係目測係有好多風向撚用緊你地牌頭喺到放負
抱歉 希望你地體諒

真係解散都唔會拎出黎講啦
比手足屌幾句就解散,咁旺角唔洗抗爭啦,果邊成日都手足互屌打架

621企最前守住警總條防線既人，當日俾幾多人屈佢地係臥底想引人衝入狗屋搶槍？有人甚至指住佢地，質問著咁多裝，包住塊面，係唔係收咗錢搞事。有冇聽佢地講放棄香港，放棄抗爭？

無，佢地好多人繼續支撐到今日勇武被全面承認，支撐到回歸時全個商場既市民為勇武鼓掌。行動大膽、冒高風險，唔代表你係勇武。為勇武方向爭取到民意既係因為第一代勇武手足既堅持，默默耕耘，理性、有智慧地行動。

認同，雖然根本各有各講法，但簡單黎講：
1. 唔好捉鬼
2. 手足（勇武）唔會輕易就下下話要退，如果係呢場運動根本行唔到到呢一日
講真藍絲扮捉鬼唔係無可能，五毛屌人捉鬼分化亦都唔係無可能，有亂捉鬼亦一定有，但總之真手足記住以上兩點就可以

極高質回覆

果段時間真係好難捱 , 直到 721 後就開始高速解鎖

Tui

樓主逆向思維，可能又拆咗中共嘅一個subversion

勁明顯

係真既話結果就想像唔到喇

勇武手足退場唔怪你地 唔好講 靜靜雞 無人想知
唔想再增加你地風險

對於捉鬼，我有say，認同幫廣傳

樓主講得好啱
我唔係想懷疑手足
但點解個個都會有隊名 個個一定有隊友失蹤
究景係唔係咁兒嬉
我唔係想懷疑 但一時三刻咁多呢啲post真係好鬼
好突然
就我所知係有唔小手足灰咗機
但未至於以後唔會出 只不過呢段時間會隱身先

唔關事 係狗轉策略令勇武方式成本同門檻更高
由港島612爆立會->各區遊行光復陣地戰->5區開花->hit abf run->黎明行動->和你shop
點解要轉形咁多次? 就係因為遇到樽頸位
而樽頸位由來係狗都會進化
依家狗用緊大圍捕我地係時候再諗點搞
例如和你shop後hit and run?
因為狗個方法係用大量便衣鳩拉
而我地目標係攬炒經濟
所以唔一定有畫面先代表有成效

邊有人會真係出聲㗎 諗下都覺得假

不能散

欠欠有道理

推推推

希望大家都堅持下去✊🏻

pushhhh

真手要休息要散 都唔會出嚟放負講

你試下俾人屈鬼啊戇鳩
睇下你受唔受到

呢個真

冇放棄呀，返屋企休息，欣賞下你地嘅和平遊行姐

唔係想捉鬼 只係咁高調 真係冇問題

被足唔係只係屌兩句
係見左光，會俾狗跟

被人屈過又唔通同你講咩on撚鳩
有冇試過帶個口罩都比全個金鐘ge人屌你係鬼?
柒下柒下咁

又黎on9二分法

質疑小隊解散嘅肯撚定就唔係勇武 因為你懦弱到根本唔會明 淨係識打字批評

所以咪話捉鬼撚係仆街

咁你咪好撚勁
光復香港靠哂你啦

咩二分法？

但而家問題係似有混水摸魚出現 ⋯ 有啲太高調啦 希望佢哋真係解散都唔好po上連登

咁啱依排班熱狗就開始上水屌人捉鬼 知咩事啦 由頭到尾都係場大龍鳳

咁勇武手足都會去遊行啦都係果句，毋忘初衷點分都分唔到

推

屌你老母咁你講黎托柒
係啊係啊受唔到返屋企咪最型
你都係想咁講姐

好掛住你同JJ樹圖戰

係 屌捉鬼撚根本唔使出動到“公開高調解散”呢招

唔信既可以起一起底先

事實上捉鬼令到勇武灰撚晒係事實。睇番1月1被當鬼既手捉，用條命去搏，然後受千夫所指，又冇得還擊，因為都係手足，點有可能唔灰? 比你仲有冇心機做落去先?

唔怪得黃店咁高標準
連勇武都咁高標準，聖人先做得

係，要停止捉鬼，對手足無好處

但真係呢兩日睇咗幾隊話解散，唔同名，唔同隊，但打個編野好似個template咁一樣樣，大家自己判斷。

大家要諗翻抗爭係為咗乜野理念，放棄從來唔係我哋字典度。

唔講乜嘢 事實上捉鬼風氣嚴重

最撚恐怖既你地唔知係咩?
最撚恐怖既係佢地係到散播退出風氣
講真 你靜落黎 靜靜雞消失
冇人想知做乜鳩
但係成班人不斷係到9UP唔洗本
個個都跟住話退出
呢加出面10個6個POST都係退出POST

can't agree more

話人地唔係勇武唔明果班無敵咖
你冇可能po證據上連登話自己係勇武
PO被捕張野又話你係POPO

仲要走佬
睇#72

見你咁勇武又唔怕俾人話係鬼想讚下你啫
啲小隊個個都冇你咁堅毅意志
真係要你幫佢哋上堂先得

覺得勇武真係唔再出都唔係因為比人屌兩句咁簡單
係因為上次捉鬼 大家驚再出會比人捉然後揚晒身份
不過有五毛狗扮勇武退出唔係冇可能

睇到啲文體好似
經討論後覺得兩人離世
加上遺言
雖然覺得文有古怪而唔亂傳
但講到口臭
咪再捉鬼！

捉鬼同被捉鬼一定點都有混水摸魚避唔到
所以大家做好自己就夠
避免太積極捉鬼同時唔好咁易放棄
所謂和勇合一無論邊方都會堅守
從來唔存在有部分和理非割左就割曬所有和理非

勇武唔洗灰,全香港8成人都當勇武係英雄,好撚型

解散撚可以收收皮先

推爆你

Push

之後組成一個大嘅武裝革命組織

咁捉鬼係搞死勇武係真wo

文體太似

我覺得似係有心人想趁機吹失敗同分化風 最初一兩個可能真 只不過後來果啲⋯⋯⋯

果然中聯辦換咗個文官 手段果然卑劣好多 眀刀易擋 暗箭難防

從來行第一條路係預左架啦
現實就係咁仆街
一係就挨屌到全民接受勇武
一係就放棄香港

不如作幾十隊解散啦
得速龍小隊唔會解散咋

其實抗爭係為左做到想要既效果，定想要人認同？

裝完修，俾人話係popo，咁唔係最有利既咩

Agger 鬼可以扮勇武 一樣可以扮和理非 大家唔需要捉但一定要防

得啦得啦知你勁啦

露底了

班手足要冒着俾人塔坐十年同被失蹤嘅風險去勇武
仲要俾翻人話喺鬼
你話呢種感覺心唔心酸

連登太多人捉鬼 我小火龍隊決定解散
各位手足下世再見
我地已經有3位小火龍決定做港豬

大佬比卡超已經失蹤左
我決定公開佢嘅遺書 (比卡比卡)

老實講，人哋退出同大家講又有咩問題，係真定假又點FC
我想講唔該你哋做好自己本分先出聲屌
大把手足都見到捉鬼捉到冇心機打，大把手足冇錢買文具，冇錢食飯，你地又點？我只係日日喺IG見到班人去旅行去打卡去飲酒加句光復香港，手足加油咁，
你哋又做左啲咩？有冇實際支援過佢地？求其捐錢比星火就當盡咗力？又話手足唔係condom。轉頭又屌退出宣言係鬼係帶風化，大佬，你做埋我地嗰份好冇？堂堂一個返PT嘅學生入平gear派比手足，派到負債幾千蚊。
手足你話係就係唔係就唔係，咁你叫前線手足點有心機頂落去？佢哋冇一個爆煲點？面對黑警子彈、TG同濫暴，告暴動嘅風險，有啲仲要面對屋企嘅指責，甚至有家歸不得，依家仲要不停面對其他手足嘅指責，你係咪覺得所有手足都可以面對到全方面嘅人屌而唔會壓力爆煲？
有鬼同分化自己分，冇需要不停指指點點。唔該做好自己本分。唔好有日問我點解冇曬前線手足，係你地自己做成嘅局面
歡迎負評

攬炒經濟同港豬民意，兩者不可兼得

完全封鎖左好耐

你明就唔會出呢啲鳩post啦
明就會叫人唔好捉鬼

唔洗理佢啦，擺明玩野

奇怪在佢地太高調啦 唔該係真都唔好咁高調啦 ⋯⋯⋯⋯⋯

push

我諗真係有人因為灰而退場
擺上嚟係因為恨鐵不成鋼 想其他香港人(somehow佢地覺得係和理非)進步
但呢類人通常喺某個時刻喺屋企睇live太辛苦 都會忍唔住出返嚟

事後檢討，1月1日遊行點解需要勇武?

如果勇武當日係其他地方開花，例如去四川辣妹子、北角褔建幫或者其他地區既Starfck等等。

一來大量狗隻去晒港島，其他地區一定安全D。
二來純和你非，D狗隻就更加出師無名。

一邊安全遊行晒馬，一邊開花，更顯和勇合一，亦冇捉鬼既需要。

小學雞先咁易放棄

割到一乾二淨
不分化不割蓆？原來都係得把口

agger
呢段時間有正常post上熱門真係興奮，一句講曬，信念己散播全港，大把和理非轉緊做勇武前線

對家扮我地自己人捉鬼，不如我地就組團阻人捉鬼，現場停止捉鬼風，反正捉鬼高風險低回報，索性唔撚俾人捉

又苦行⋯⋯⋯⋯

見到連登真係多冷氣軍師，根本班勇武係被迫解散

最近真係多得太假
要退都唔會依加 因為依D事先黎退吧
仲要個個內容都差唔多

都係果句 酸就一撚定
有邊個勇武手足出黎唔係比人屌
唔係話要做聖人
但現實得兩條路簡
一係比人屌但繼續做
一係就依家放棄
當然捉鬼風氣都要正視啦
依家只可以盼望未來會多d人接受
你諗返14年果陣連佔領都比社會大眾屌個陣
但依家係行動基本消費就明

唔好上中共既當

我冇咁多時間mon po，咁啱又見到呢啲po真係唔知點解好想屌，咁多時間幫下其他手足啦

exactly
班人仲要火上加油 接二連三 “高調退出”

每次d 野都係一輪輪咁出

派幾隻狗捉鬼
然後上連登瘋狂放負
一貫手法
半年仲咁易俾人帶風向...
唔單止手段要進化
頭腦都進化一下唔該

拉

真 有好多名聽都未聽過

點都好 唔撚好捉鬼

風向太明顯

係
所以要思考
大家成日話6/7點解好似咁成功原因除左班狗冇咁癲外
係大家可以提出唔同方法去抗爭
但依家風氣就係二分法
我做勇武就唔可以和理非
我係和理非就一定係遊行入面走先留低勇武
當中有幾多野係fc過
果日cwb大圍捕中有幾多人係和理非?

不過都係唔好捉鬼

咁反放負撚同反捉鬼撚冇衝突ge

成班柒頭皮錯撚晒 人哋解唔解散又點 重點唔係呢度 重點係捉撚完未？

咪係囉 退場可以靜靜雞
但家陣高調退場就係倒轉槍頭 幫對家手呀!

呢個真 打機頂盡兩個鐘就會覺得悶

手足辛苦了

笑撚左

元旦戈單野之後大家唔捉鬼既意識係高左好多，點解大家要解散呢⋯⋯覺得好sad

我之前留言過一個疑似勇武POST, 短短幾字feel到佢地消極, 但唔是因為捉鬼, 而是宏觀上 前路茫茫

講得好啱，其實過咗咁耐根本唔使再點分和理非同勇武，只係街頭抗爭嗰陣放唔放得低所有嘢去衝嘅人，大家嘅本質都應該係一樣

當有手足去為咗其他未放得低牽掛去衝嘅人挺身而出嘅時候，未衝嘅人係咪要為佢哋做多啲嘢呢？最起碼唔好亂咁捉鬼

唔話係鬼
新招係話係五毛
最勁最醒都係你啲冷氣鍵俠光復香港靠晒你地屌人啦

所以只有堅持

真勇武散咪散，公開講為咗咩
打擊大家士氣? 為咗大家明知係便衣都唔敢捉?

原來勇武對捉鬼嘅人失望 就係放負
勇武高調宣布解散係想保護其他勇武手足
班捉鬼撚想害死幾多勇武啊
見到自己做咁多嘢 畀人話係鬼
我唔覺得解散係放負

個樣黃尻埋想點唔放棄
講咗幾多次唔好捉鬼，幾個月啦都無改善
今次仲要搞到人哋着撚埋草
你係勇武都心尻淡啦

總之就咪捉 就咁多

岩啊 所以捉鬼撚都係仆街黎
幾時都話對外文宣推個波比狗分化下佢地冇所謂
但對內無論係咪鬼都要多謝佢地幫攬炒

但有真心膠唔識分

我都唔明香港人幾時先肯真反抗
個個咁勇武去屌人係鬼，不如實際啲打狗啦，咪撚一見有暴警就散啦!

咁如果高調解散加埋屌7和理非方法係冇用呢?

講隊友失蹤呢樣好危險，因為日日狼來了到最後真係有大規模失蹤時係會冇反應。

Agger 推

你見fb留言就知
cls真係
證明思想未普及

靜靜雞又點同你哋講呢個血的教訓啊
佢哋唔走出嚟講唔通又等下個俾人捉鬼搞到身份揚咗要着草先講啊？
講咗十萬九千次唔好捉
係要玩捉鬼

每個人都堅持做好自己本分 唔好捉鬼 唔好分化
出席到嘅活動都出席 幫襯黃色經濟
咁樣所有流言蜚語都會不攻自破

仲有呢期記得注意衛生 小心身體

【理大攻防戰】蒙面警播《四面楚歌》嘲留守者：若犯法冇後果 我存在咪冇意義？

土共戰術黎
唔好上當
就算真係有小隊解散 ,都唔會大大聲講出黎

認真咁多小隊退出
捉咗一次鬼，跟住全部人話退出
咁容易退出咁一開始都冇人會開始啦

最後警隊就未解散到 但勇武就自己高調解散

仲有一堆熱狗

自己想出就出

風向 = 天文台
參考only

唔行出街點知呢

長期勇武手足赲就休息下啦。
但希望你地
勿亂軍心

最恐怖係 出街情況同連登講ge係完全相反

個班就算啦
根本成場運動就唔應該存在屌人風氣
善意提醒緊係得
但一野就屌7人真係on9

似有人想借題發揮吹失敗主義散水分化 三管齊下

真定假都好
對你有咩影響 又幫唔到手
做返好自己 勿忘初心

要贏就唔好再捉鬼啦
進化唔好得個講字

次次現場士氣好好 返到去睇連登就屌撚晒鬼
連登已被滲透

Fb一堆熱狗打手屌自己人仲出力過屌對家

真

大家都係人，大家都有屋企有愛人有夢想有牽掛
點解有啲人冒死上前，有啲人剩係拍手講加油，都不特止，仲要怪責返班勇武轉頭

然後稍為放負想其他人反省下就俾人屈係三毛/分化撚/熱狗

我係土共就以後每次活動都搵人出黎做捉鬼撚算啦
又拉又打半年都仲有咁多勇武
反而出黎捉下鬼，輕輕鬆鬆咁，勇武就會自動退場
止暴制亂成功

咁咪繼續做殺人犯幫凶囉
講真啦 部分和理非根本就唔撚識進步
左膠思維 故步自封

證明連登風向幾嚴重
都唔係今日嘅事

總之咪撚再捉鬼

知唔知點解便衣曱甴攪破壞攪到出哂面？

成日話咩咩小隊
屌你真係存在嘅唔洗拎出黎講
解散更加唔洗話我知

痴撚線post , 當人地機器唔會攰？

但咁都係愈來愈少……
諗下點有效保護勇武好過

直接block得 唔係五毛就係on9

剛剛想開post
呢個係一個分化點
和理非唔割勇武
但勇武可割和理非

匿名者以勇武小隊身份
宣佈解散。 最大得益者是誰? 值得諗諗

無論如何，沒有和勇，只有手足

咁要反省下點解連登仔講嘢難聽過粗口

咪你地囉

不割勇武
香港獨立，唯一出路
廢除功能界別，實現真雙普選

同我諗法一樣 不過怕比人話五毛所以無講過
我唔敢話講小隊退出嘅人係假 但我會講真係有心嘅手足唔會咁輕言放棄
本民青比人屌足3年到今日都仲有人喺度 係因為大家真係好想好想贏一次

岩，仲記唔記得當日荃灣斬人之後班勇武去左荃灣
之後番番去新城市，幾多市民拍手歡呼
果種由心而發既喜悅
可能就係支持一大班勇武撐落去既動力
你班撚屌五毛三毛帶風向？
我唔敢講民意係勇武果邊
不過老實講香港人特性善忘同埋好易俾人帶風向
唔明點解咁多人都淆乜淆物
全面進化先係唯一出路
最起碼都不割蓆啦下嘛

想解散咪解散囉
想退咪退囉
咁高調講有咩意義呢
叫人唔好捉鬼咪咁講叫人唔好捉鬼咪得囉
下下解散其實同情緒勒索冇乜分別

我信有人帶風向

佢地退出實係有原因先退㗎啦 佢地平時喺出面承受要中槍 被捕 甚至可能要坐十年係有幾大嘅心理壓力 而家仲要成班捉風撚風向撚喺屌 要退有幾奇 佢地覺得有問題咪直接出嚟屌 屌完你班人又接受唔到喺度屌翻人轉頭

香港社運通病 濫用情緒勒索

同意

文匯報 : 魔女認砸店 證民陣屈警

民陣經常裝模作樣搞所謂「和理非」，但一發生黑衣魔破壞事件就嫁禍警察。元旦港島遊行當日，一批混在人群中的黑衣魔突然發難大肆破壞灣仔一間中資保險公司。事件發生後，民陣為抵賴自身煽暴之罪，竟指責是警方派臥底進行「破壞」。昨晚，網上傳出一段短視頻，一名自稱是當日被遊行者「捉鬼」而打走的「女勇武」在片中力證自己不是「鬼」，譴責民陣「老屈」。知情者稱，視頻中出現的女子真是「勇武派」而非警察，民陣「捉鬼變捉蟲」事件，明顯是要出賣「武勇派」。

一名自稱是當日在灣仔中人壽店舖外「被捉鬼」的「女勇武」，在facebook、Telegram及「連登」上載一段約4分鐘的視頻，只見她背向鏡頭展示其長髮，並講述當日遭「和理非老屈」經過。她在片段開頭聲稱「由於事態嚴重，而自己的身份已經暴露，目前已經離開香港，」並稱自己已潛逃到東南亞地區。據稱，該名「Full Gear」（全身裝備）的「女勇武」當日是與「勇武小隊」一起參加遊行，其間有黑衣魔「裝修」（破壞）中人壽的店舖，打爛了店舖玻璃，此時，突然被一批民陣支持者指罵她們是「鬼」（臥底警察）。

民陣掩縱暴圖嫁禍警方

黑衣魔被包圍後雙方一度發生推撞，該名「女勇武」多次澄清自己是「自己人」，但現場人士一直指他們的身份是警察，在追打推撞期間，有「黑衣人」連背包也被扯到地上。當黑衣魔被打走後，有人上前檢查黑衣魔留下的背包，並沒有發現包內有任何警察文件，反而發現數支汽油彈，明顯不是他們所說的「臥底警察」，但民陣為圖掩蓋自己縱暴的事實，不斷堅稱打爛中人壽店舖玻璃的人是「鬼」，企圖嫁禍警察，而連登的文宣組更放上多張指責「警察扮黑衣人」的文宣，言之鑿鑿稱該批黑衣魔全是「臥底」。

斥民陣為屈警陷人不義

視頻中，「女勇武」顯得較肥胖，但她解釋稱，是在外衣內穿上了防彈衣才顯得肥大。事件後，她被迫逃離香港，更怒罵民陣為「老屈」警察而陷她於不義，「累到我同我小隊」、「我永遠都會記入小器簿」。「女勇武」並稱，自己會開一個新channel，新channel「功能係輔助解釋勇武行動」，以防事件再次發生。

據悉，元旦遊行當晚已有大批「勇武」力證「裝修者」不是「鬼」而是「同路人」，但民陣一於少理，繼續鋪天蓋地指責是臥底警所為。而立法會議員毛孟靜在接受英國媒體訪問時亦說是「臥底」進行「裝修」來「破壞民陣遊行」云云（見另文）。不過，昨晚這段「女勇武」視頻一出，泛民的謊言不攻自破。

知唔知當捉鬼風氣盛行
風險會增加幾多
當周圍嘅人唔去做掩護 而去捉鬼 係幾危險

如果唔能夠去除捉鬼風氣
咁解散小隊 回歸大眾有咩問題?
解散小隊嘅 可以獨自參與較低程度嘅抗爭
可以選擇做港豬/和理非 調節呢半年嘅心態
都可以行焦土路線 完全放棄香港

佢哋組小隊嘅時候, 你地為佢地做過啲咩
憑乜嘢可以係佢哋決定解散小隊嘅時候
去批評佢哋冇堅持到最後一刻 冇不成功便成仁嘅決心

當有人表示已經解散小隊 去表達對捉鬼嘅不滿/無力
你地就係繼續去為自己搵籍口
甚至對各小隊作出惡意批評

咁有意見你唔去組小隊!!
抗爭初期 個個都會尊敬勇武
而家成街捉鬼撚
你有冇見過其他國家會 誣蔑出征嘅軍人係臥底
對守衛家園嘅軍人 指三道四?

佢地冇受過專業嘅訓練
但對抗着一隊有三萬人 曾經係全亞洲最專業嘅警隊
你地嘅偽善 確實噁心

成就新一代嘅焦土派
捉鬼撚固然係主因
但你呢啲屌三屌四嘅完美主義者
都一定佔一席位

利申: 非任何小隊成員, popo唔洗跟住我啦
但我喺度屌哂你班捉鬼撚同完美主義者老母

屌捉鬼撚其實真係冇問題
不過屌埋和理非方式最後咪引到全體自爆

兄弟爬山

藍絲：民陣再無誠信可言，黃絲都是謊話連篇，證據確鑿

要諗點拆，記住自己做錯乜，唔好再捉鬼

真係靜靜地退咗落嚟既手足見到都唔知好嬲定好笑⋯⋯
啲人仲要加多句「真勇武邊有咁易放棄」⋯⋯
老奉㗎而家？
人哋做過好多其他人唔敢做既事，而家無論因為咩原因而休息都好，可唔可以俾返少少尊重呀？

Cls

真勇武唔會自爆
只有偽勇武先會自爆搏出位

我覺得應該唔係受氣咁簡單
而係個風險問題

即係當佢地做緊野
以為身邊嗰啲係手足/同路人嗰陣
原來佢地係黎捉鬼

結果係俾自己最相信嘅人出賣
片又拍埋大頭又影埋
變相啲捉鬼嘅幫黑警搵埋証據去拉佢地

結果一係等俾人上門拉，一係就走佬
點揀都係永遠唔會再可以繼續抗爭落去
所以好明顯無得揀

除非我地即刻可以同意阻止捉鬼

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

文滙認證

求9其，文匯有人睇嘅咩
都係果句啦，點解一定要認
啲狗擺得臥底就預咗你屈佢啦

證明中共想帶呢個方向分化
你班人又信到十足十，比人哋分化喎

行到呢步
大家都想檢討點樣繼續行落去
可以點樣持續而達至落實所有訴求

無端係和理定勇武
做咩決定之前
Remind下自己，呢半年香港overall發生左咩事

佢地唔係和理定勇武
而係香港人

事實係越黎越少勇武出現
多數都已經對香港人灰心

借位推
最新蕭析，曱近平想轉軚。可惜一切都太遲啦，一切都是剛剛開始。

拉嘅拉，你想點，咁多隊話散不如一齊散囉

幫手推！

所以我咪話捉鬼撚係仆街
屌捉鬼撚從來都冇錯
但屌完捉鬼撚再屌和理非冇用
"你地班人咪繼續遊行lor"
呢種風向都係仆街姐

另外就係現實中知唔知有幾多人係保護緊佢地
著blackblock唔一定係勇武手足黎
更大機會係為左保護佢地而著
一桿打一船人有咩意思

冷處理

真勇武會覺得裝修無乜意義，而且風險俾打狗仲高

警暴面前，人人平等。

可能有真嘅
但假嘅都唔少
真嘅就咪撚叫春啦
咁多人死咁多人傷你對得住佢地咩
希望大部分五毛來
捉鬼係唔啱但只係小數仲可能係黑狗來
日日出post分化煩撚到爆

老老豆豆有風險絕對明白同理解
但你睇部分人留言個態度就係屌7和理非
屌7其他抗爭方式ge人
咁佢地同捉鬼撚做ge野唔係一樣咩

先不論小隊解散潮孰真孰假
佢帶出嚟嘅訊息就係「唔好捉鬼」
如果大家都可以對同路人多啲信心、包容
就冇咁易俾人帶風向
天琦都講過要棄絕「教條主義」
勇武同和理非都好重要
唔需要互相割蓆
亦唔好覺得勝利只有一種方法
要贏，就要用發掘、用盡一切辦法
更加要大家堅持
最後想同各位手足講
辛苦哂
但請唔好放棄
我地一人行多步，一齊贏好冇？

仲捉鬼 你班和理非半年一啲進步都冇

難分真假, 但係要解散唔好咁高調同太詳細, 因住俾狗連根拔起, 同時可以繼續浪費CIB警力

一開頭有小隊爆咗自己隊名，後來比黑警追蹤到
後來一堆人話 千奇唔好亂將自己消息流出
呢幾日流出嘅一隊隊【小隊】，班狗應該已經追查緊自己小心

個人觀點
佢地其實就係捉緊和理非入邊嘅鬼
覺得有和理非出賣佢地
但係捉鬼個班 是鬼是人 邊個知道
遊行嘅時候，有人話有狗，咁D人當然會阻止佢 （以為真係有狗）

BTW 最好嘅解決方法就係
信任，不捉鬼，不懷疑，不阻止
你話放走咗真鬼點算？你捉到鬼你又會點，咪又係放佢走
如果你夠膽做佢 你就唔會係和理非

快趣啲諗辦法停止捉鬼最實際
你𨳒我 我𨳒你 講真七月打後好似未曾停過

其實你呢個回覆喺本質上都係捉緊鬼（有人冒充前線小隊開post帶風向）
連登同現實一樣，一定都有好多偽裝狗
但大家可唔可以唔好感覺行先？
一「覺得怪怪哋」/有嘢唔合意，可唔可以唔好即刻指控人係鬼？係咪都可以反省下（哪怕只有一部分合理）會唔會有自己人真係咁諗/咁做？

邊有咁多隊有隊名
仲要啲名都未聽過咁濟

有唔出奇
但低調開突然同你玩高調仲要個個po上熱門

無嘢嘅啵，勇武變晒和理非後嘅玩法未轉成齊齊捉黑警囉。Be Water吖嘛

檢討完改善 唔好捉鬼
滲透呢家野係難防 唔係嘅話國家之間邊得黎咁多間諜
仲要我地冇大台
提高警覺做好自己先

邊有勇武話比人知自己係勇武，搏拉咩

其實好危險
之前開咗名嘅小隊，上次咪被狗監控住，拉咗
希望佢地注意下身邊，自己小心

開多幾個解散po退出po囉
對場運動好撚有幫助

唔明點解解散要公布?
成立果陣洗唔洗公布呀

勇武入哂來，全人類低調啦

每次行動後都係咁 明明講過好多次
最癲係連登同fb兩個世界
連登就有極端勇武同極端和理非
fb明明大部分人都話行動效果成功

上咗gear係勇武，除咗就係和理非。
全民操體能啦，係喇，你地進展點？

所以如果係唔同意
個講法應該係"咁樣講好似唔太好"
而唔係明怪怪地

ffff

幾個人捉鬼 屌鳩百幾萬和理非
真係好撚合理啊
覺得怪又唔俾提出

所以人權法過咗？

好明顯啲狗扮散水潮

agger,真勇武根本唔會咁易放棄，就算放棄都唔會講咁多廢話

你咪繼續恥笑勇武囉
我夠膽係到斷定你係捉鬼撚之一
有手足批評，表達不滿你就指責番d手足係五毛，你地自己玩埋去啦戇鳩
事實係越黎越少勇武。
繼續恥笑手足，繼續捉鬼
繼撚續啦你地!!
[size=6]你班垃圾值得擁有民主黨[size=6]

其實解散晒仲好，等到popo一放鬆晒勇武又集合

點解呢個post都推到上黎

俾錯負皮

事實上真係有人解散

我超級懷疑所有元旦遊行既捉鬼事件同埋後續全部係五毛分化既大龍鳳

請問一下, 由8月機場付國豪事件之後, 9, 10, 11, 12月都未試過有任何捉鬼事件出現(上立場留言感謝黑警當然唔算)之餘仲要見到各種和勇不分, 有gear先行, 街坊保手足, etc, 跟住你同我講去到2020年既第一日就退化到會集體捉鬼? 128都有人行行下裝修, 又唔見果日有人捉鬼而要去到元旦先捉? 最重要既係有無諗過捉鬼既人自已先係鬼?我記得有人出PO講過話裝修之後有人走出嚟"調停", 但係呢幾個"調停人士"竟然有槍之餘仲要講過"抆槍"之類既說話

捉鬼事件出現之後, 彈左一堆咩小隊退出解散宣言再高高在上咁屌9和理非捉鬼. 不過呢D咩咩小隊從來無對外公開(當然, 咁係應該既), 是但一個人都可以寫篇差唔多既文出嚟, 係咪真跟本無人知, 所以五毛好輕易就可以上嚟不停放負同令人覺得所謂"勇武派"係小氣鬼. 如果所謂解散係真既, 咁高調解散絕對係極之不智, 因為咁做等於話比對家知自己戰力下降之餘仲要自爆弱點, 下次搵幾個便衣係現場不停亂捉鬼, 運動直接GG

到左依家焦點已經錯晒, 要屌請集中屌黑警亂係有不反既遊行放TG同亂拉人1

結論: 捉鬼係唔應該, 但係元旦捉鬼事件同後續既小隊退出事件疑點過多,合理懷疑係分化手法, 冷處理

岩啊 12月8明明咩事都冇人捉

tui

諗都諗到，既然你做得勇武就即係無論點你都會同個政權死過，而家呢一刻我哋遇到嘅只係一啲小分化嘅技倆，個個就話唔打退場，他日如果黑警開始扮FA，扮記者，開假channel大規模滲透分化，香港人仲打落去？

反間計本來就係革命戰爭同中一樣一定發生既事

退場一定有
上網POST埋隊名 公開被捕失蹤人數資料果下好笑

即係咁 而家又未贏 又未輸
你呢一刻退場姐 難保下一個月又整單圍理大/攻立會/賀老母

你係SURE 成條TEAM 所有人 永久退場 出面咩事都永世唔出?
定係你諗住咁樣網上留名後出呢?

上網公開話自己係 ABC 勇武小隊 有幾多人被捕 有幾多人失蹤
你部手機/電腦 無登出 之後俾人周到 成條TEAM 真係多得你唔少
檢控官感謝你幫手舉證

唔好同我講做左好多保密功夫
TG 夠有加密 有即焚 一樣大把小隊出事
我唔知你電腦保安做得有幾足
但係咁樣幫自己改名 上網留低可辨認資料

咁撫撚樣心存饒幸 係唔係真勇武我唔知 我淨係知真ON9

香港做勇武真係慘

出黎就俾人捉鬼

俾你班和理膠捉完，心灰意冷想quit又話fake

當然我唔排除有五毛扮勇武解散放負，但一黎就話人地係fake真係見到都心酸

我諗樓主唔係想指所有勇武手足
係屌7 d 0.3姐

活動係少左，但市民憎黑警既心係唔會減，無人會因為少左活動而支持返班黑警同林鄭

真心就算要解散既我地都冇辦法，但係都希望唔好公開講名同成員人數
不論真假，總之捉鬼撚死全家

打擊風向撚
推

其實要退出咪退出
洗咩開post退啫

由1月1號中人壽裝修到高調拍片宣告退場，都係d狗一手包辦，佢地成功分化,捉到大家心理，過千過post 去討論，<<捉鬼既係想解釋，吊捉鬼既係企硬支持手足>> 然而大家目標一致都係想保護手足同繼續革命，他日煲底相見，所以今次d狗堅係高章，我地要認真重新整合再出發，唔好被d狗混淆視線，影響到進度，要繼續向前走。
我地已失去左好多好多，唔可以有一刻忘記已犧牲既，被自殺既，被失蹤既，被扣留既，被捕既任何一個手足
所以唔好再嘥時間去爭坳勇武手足，和理非，捉鬼唔捉鬼，割唔割，呢d都係齋吹，唔係有意義有營份既實際既行動，咪中𨶙哂伏踩𨶙哂屎啦，比d狗得請囉
依刻已被分化，咪再嘥時間，大家要快d醒啦~

你聽朝自己再開po講pls 真警世

捉鬼係仆街
但係真係為運動會為捉鬼而放棄嗎？
我估只會更小心

啱
講左好多次靜靜地
係古時
亂軍心可以係死罪黎

612 係好多人第一次勇武，點可以相提並論？

當你呢半年，不斷付出、見到所謂黃店大賺特賺，自己工作收入就減少、身邊朋友被捕，開始擔心自己都被捕嘅時候，再不斷畀人捉你鬼，你就會明。

我付出金錢去買裝，和理非垃圾只係會叫有裝企前啲，自己無責任買裝。

我付出時間去操練自己，和理非垃圾係屋企睇live，見到我話我大隻係鬼。

我結識到同路人一齊行動，用耳機zello 溝通，和理非垃圾話我單邊耳機係便狗先用，當眾捉住我。

痴撚住d 垃圾和理非左膠無運行，我已經忍咗半年唔割席。每次和理非左膠遊行勇武仔陪你，勇武行動呢？咪又係勇武仔自己一個做。

我曾經花過唔少心機寫post 教人，起我底自己判斷我係唔係鬼，但呢d 濕鳩左膠抗爭你哋玩，我專心返搵錢算。

全部仆街呃細路仔

知唔知醜字點寫

五毛今日技兩係扮勇武心灰意懶，為了搲五毛錢，日日夜夜老吹，
正正經經搵份工啦五毛

辛苦手足了
只可以話行動形式唔岩你唔洗迫自己join

你睇上面咗多屈毛屈sir，就知時機未再民智未開。和理非左膠根本唔接受人地意見，想法唔同佢地就係狗/5毛，衰撚過藍屍。

藍屍都仲可以話召喚神獸教育下，屈sir 屈毛黨就打正旗號自己人去批鬥，唔反省自己作為。

嬲得濟打錯好多字，唔好見怪。

咁一鳩打一船人又冇意思ge
唔通我覺得國際線最重要係到屌7所有人連基本國際政治都唔識咩
有d野急唔黎 況且公平少少咁講佢地冇唔屌捉鬼
係屌埋放負姐
總之一句盡力做好自己算

我諗我要抖一抖

FB易俾人起底
連登好多時一班人走入黎吹風都唔易分到

今次做得唔好 要檢討
一齊努力

和理非成日俾軍師屌有冇放棄過

on9先信班勇武會早過和理非投降

同意 我講明 五大訴求 決一不可 我會心淡 但我會繼續
文攻武嚇
一天不光復 憑咩退出？

唔好意思阻大家一陣

新鴻基地產 消防通道上鎖 設陷阱捉拿示威者

我愛和理非勇武，屌柒共產黨

up

點解係都要自己分化自己？比條鄧狗睇死

推呢個 咁明顯帶負面風向 希望其他巴打絲打唔會咁蠢

重點係咪撚再捉鬼
我地要比信心真勇武

係

真正勇武根本唔會退出, 果班擺到明係對家扮啦

哦，曝咗光嘅勇武有十萬隻靜靜雞傍身都會俾黑警跟住，你覺得佢哋仲有可能出嚟咩？
另外，你試下俾人屈係鬼嘅感覺吖，好受咩？
我下下都被人話係熱狗城邦撚啦（雖然我係偏向佢哋）

想勇武番出嚟？唔好捉鬼，唔好做膠嘢，咪撚再信泛民囉。全民健身，全民修心養性，全民勇武囉！

真勇武都係有機會退出
問題都要傾
但係出面散沙咁又多五毛
點正視 反作用就有

咪有屌捉鬼撚lor
都係果句 我都試過帶個口罩就比全金鐘話係鬼
我知個眼光一定唔好受
只係高調解散再屌7其他人呢樣野無謂姐

老實講有得勇緊係好
但你叫d中年人老人家小朋友點勇
兩百萬人入面一定唔多人係年輕人

中共真係急了！睇黎持久戰我地係會贏，我愛勇武B

不捉鬼
感激勇武
希望勇武唔好同和理非割蓆

睇到比卡比卡笑左出嚟

agger

真勇武不退場

Z

屌佢啦，台灣外國個班住難民營都未出聲放棄

持久戰

等大家真係唔捉鬼時，就係臥底全面進場，取代真手足嘅時候。

勇武有無咁on9小小野就解散呀 小學雞從來係得熱狗先會咁

成日問 做完嘢俾人屈係鬼會點諗？
吓 會點諗？ 咪解釋囉 我行十佳街都俾人屈唔少啦 咁就嬲？ 咁就要退出？ 咁撚幼稚小器？ 做乜嘢勇武 咪走囉 反正。大家一齊輸咋嘛 你走咗你就無輸咩 咪大家攬炒囉 煬運動咪完囉 咁咪睇住3萬隻狗同班高官笑鳩我哋囉 成班人仲cheap過地底泥 俾敵人恥笑緊呀而家 等輸啦

你當我冷氣軍師都好啦，我想說一直我地和勇不割係最大威力。所以支共，港狗政府成日叫人與暴力割席。

近來咁多 post 話勇武會解散，可能有真，不過都係可能五毛手段。不斷放負，挑起和勇既矛盾。我見到係佢地做到既效果係：

1. 和理非想進化成勇武既會卻步。
2. 真勇武小隊都真係會諗解散。

我覺得唔好理呢 d post la.
如果係真勇武，出開組開隊既，我認當中有手足會灰心。
不過我識既都冇諗過解散，最多唔係次次出。

如果勇武要做野，幾時組到隊就做。明既就明。

講真如果手足真係咁就散嘅佢覺得咁就唔會清算咩

幾個人？現場幾個人，網絡幾萬個人？次次都會有人影相捉鬼，又話好多嘢都係黑警做㗎喎

重點係捉鬼有機會直接令勇武身份敗露呀，個代價唔係剩係俾人告非法集結呀
拎人哋既自由/人身安全嚟較飛，做錯一次已經係好撚嚴重

屌你老母 你出過去未
你見過身邊嘅人中槍瞓底未
你見過有人爆眼未
屌你老母我每次出去都預左返唔到屋企
你老母個閪當係玩啊
睇撚死你咪又係係後面拎枝水救下火
扮乜撚野前線啊

唔怪得泛民柒咗22年都仲有得玩落去

真勇武退出會咁高調？ 搏俾人拉咩

如果係真勇武，退出咪默默退出囉，駛唔駛咁高調放負？

如果係真勇武咁做，難聽少少咁講，俾我個感覺係d小朋友發悔氣咁

脷伸： 雖然唔係勇武，但自從6月，8成運動都有出黎（合法遊行）

屌勇武真係易做

真勇武邊有得退?

咁樣唔係更加想為自己隊友雪恨咩？

成班五毛推波助瀾搞分化

呢幾日勁多勇武和理非互屌

尋日風向就龍門無咁好食
Spin到黃店唔好食，寧願食藍店
今日就勇武退出
次次都半夜一次幾個出同一款topic
連登唔係大台，係度洗版無撚用架
成班弱智五毛

所以要出去 佢地係點佢地嘅事

解唔解散，都一樣繼續支持勇武同而場運動

不割不分不遣不篤
記住初心 和勇不分

以我所知唔同隊都有唔同原因
會有隊解散 會有隊重新組織
不過無一隊會高調咁同人講解散
會屌下港豬 但唔會講到出面
至少唔會上連登講囉
自己諗有幾多分化撚
完

講咁多做乜
如果有活動嘅時候自然會喺街頭遇見
講乜嘢退唔退啫
見到嘅咪點個頭互相鼓勵囉#bye#dog

提防五毛狗

左膠捉鬼幾時都有，會揀喺而家高調退？

散咁d不成熟同無經驗嘅勇武好過臨陣磨槍嘅喺場上比人左右

試過畀人屈係鬼就明，灰撚到。最後一根稻草。

肯定有真有假，對面見到真解散咪加啲假嘅落去，好似被自殺咁有真手足有運屍落嚟，等人混亂分唔到，炒一兩單之後最後咩都證實唔到屌嚟屌去

和理非退埋場，yeah，BBQ

又齊做捉鬼大師

勇武唔解散仲想點？

真勇武重會出黎打文咩

勇武退潮好有可能係真, 先唔講依家出黎成本越來越高, 捉鬼依樣野事實上亦好打擊士氣。

所以要做既, 係要重新建立返個氣氛同士氣咁勇武先會返黎, 同埋其他和理都會有動機做勇武, 可以做返去好似新城市全場掌聲歡迎勇武果個時期就最好

點解退出要出聲明？
肯定對場運動好？

我緊係明
但問心如果呢刻選擇退場咁初心係咩?
係咩令到你堅持到咁耐?
你話休息抖返排緊係冇所謂
但你見到篇文直頭係話以後唔出再屌7所有和理非
如果係參與運動ge一份子
到底係抱住咩心態去出篇野

btw 以上所講ge野同樣用落捉鬼撚身上

after

721

推正能量

又有了

全隊拉哂死剩我，所以我上連登唱通街比多啲線索共產黨拉埋自己

說勇武退場，和理非進場，和理變勇，勇武又退場，前勇武又重組，和理又退場，退場進場，進場退場，退而則進，進而則退，化整為零，以後無小隊，唔駛再大做文章

從來捉唔捉都係勇武決定，關我地和理非咩事，記唔記得721個晚，記唔記得勇武上民間記招講既野，有心既搵返出黎睇

冷氣軍師
你仆街啦

散水論
講好既和勇不分去左邊
2019講好既不捉鬼去左邊
成班捉鬼撚偽革命撚我屌哂你地全家
唔通咁多勇武手足既犧牲對你地黎講都只係一張名單？

睬佢哋都廢鳩事 迫到絕路全民勇武

同埋解散言論就算真又好假又用
我只會用黎警惕自己有咩自己可以做多d
希望大家都係咁

———————
遊行集會請幫手叫新口號
「手足好珍貴
唔好再捉鬼」

即係有人退場 大家就del game ??

突發！和勇全面退場

退場=宣佈割蓆
放棄手足了

會上癮

呢三隻字出賣咗你

停捉鬼

X

連登用ISP email

要查好易

真勇武咪亂講野

黑警係咁

打人打上癮

14年大把人放棄咗啦

我信真係有勇武退場，佢哋唔係鐵人，會受傷會被捕但如果我係勇武，退場唔會同 白兵 講點解要同熱狗交代，由熱狗宣布？

是實上有好多人對裝修有唔同意見。

係人血饅頭

唔同意見還唔同意見
你會唔會比人屌兩句就放棄香港?
亂屌人果d實唔岩架啦
但你堅唔堅持到落去?

p

教咗會聽？
運動一開始就已經講be water唔好留守，有幾多人會遵守？

啱

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

不分化不割席 講到而家

仲有早期塞鐵同不合作嗰班，佢哋都承受左好多

[長文] 要革命，請先革了自己的命

b

stupid fucks

你呢d冷氣撚出到黎咪知點解囉

出過又唔通同你講咩

正式宣告 第08MS小隊退出抗爭
正式宣布 恐龍戰隊撤離戰線
正式通告 春日部防衛隊解散
...
...

見鬼勿捉鬼，和勇不分割

根本冇睇過d垃圾post
不過只認同唔好捉鬼
必要時 遇到不公義既事物
人人都係勇武

［勇武正在進場，新血不斷補充］［小心黑警散佈負能量］［請廣傳］

在連登、telegram中，耐唔耐都聽到有自稱勇武前線出文表示小組解散，大家有冇諗過好多都係黑警既策略？

根本冇人可以知道出文既人係唔係手足，文筆好少少既黑警好容易就可以扮勇武手足出post。

其實好多黑警玩緊心理戰，佢地好想營造勇武退場的氣氛，令到我地感到灰心，打擊我地既士氣。

我唔係前線勇武手足，不過識得雙位數的前線手足，屬於唔同既小隊，全部都除罩見過真面目，識左半年以上。我搵佢地傾過衣個問題，佢地都話前線既士氣仲係非常好，持續有新成員加入。佢地仲話前線勇武如果真係退出運動，都唔會出post，費事影響手足的士氣，所以質疑好多「退場post」既真確性。

駁唔到

真勇武會咁得閒上嚟叫春放負？

陳雲一早講哂,有無人聽呀屌你

發動圖書館戰爭去贏？

be water 然後跟住呢？

老實講大家組隊都唔係為咗人哋嘅讚賞，係為咗香港，你會唔會因為人哋嘅一句冷言冷語放棄自己嘅夢想？如果會咁其實大家嘅夢想都好脆弱下
記住出嚟唔係為咗人哋點睇，而係為咗自己同香港，有最多同路人一齊係最好，但唔係每個人嘅睇法都一樣，好易有分歧，但係有分歧咪解釋下再繼續
Btw唔知大家點樣定義，我和理非打機有貼文宣同睇水，當然仲有好多冇咁勇敢手足用緊更多嘅方法try their best，但係成日俾人屌話垃圾和理非冇用想講日日幅牆俾人清晒再貼番嘅手足其實都會灰，不過為咗香港都會繼續做，因為係為咗香港先做，唔係為咗俾人讚

所以根本唔應該互屌
正如d人成日開post話咩運動已完一樣
唔理你咩人 一律當負面撚處理

人地叫你開 Twitter 掃人場就當做野

有腦一睇就分到

互屌不嬲都係最唔理想嘅溝通，真心唔明點解啲人覺得「屌完就會醒」etc屌完只會增加大家嘅分歧，嚴格來講根本算得上係溝通，簡單啲來講即係分化＞改善舉個例子，你想全民進化係應該用文宣教大家點樣可以做多步，而唔係開個po屌晒大家老母
Be humble ，唔好覺得某一方式一定係真理，每樣野都有佢嘅目的同埋可取之處亦都有弱點，唔好屌人地嚟抬舉自己，無論係比較溫和定係激進嘅人都係一樣

連登仔已經癲撚到咩都話係風向 五毛